哥哥係張國榮，咁姐姐係邊個？

張學友？把那型聲真係呢

有名你叫啦 咪汪呀姐

梅艷芳

Diddid姐

白韻琴

譚玉英

都係佢

林俊杰